穩穩陣陣趨勢投機(10)

Trend is your friend

交易規則
心理
0保本為重。keep profit
00勿心雄。財不入急門
000有信心高值搏率先落注
0000倉盡量簡單。忌過分交易
00000睇市客觀兩手準備。唔會硬淡/硬好

買賣策略
1trend is your friend(揀強勢股。勿亂估頂底)
2入市附近要有支持(通道底/前頂)
3跌穿支持要止蝕
4小心後抽
淡倉反之亦然

注碼控制
1跌市全cash有耐性/淡倉坐穩
2上落市輕倉快閃
3升市全倉坐穩
4分段買賣

lm

留名

關sir\|/

繼續彈

唔知點解我寧願佢快快手變熊市 唔想係好淡分界磨黎磨去 係出一句口術我出一句口術咁 維尼同侵侵先係大戶

兩條死肥鳩日日造市 撚狗咁撚

轉角市難玩

2318 落後咁多，係咪值搏過700 好多？
明明2318 賺得仲多錢

一係就快快手同我爆返上318000 一係就快快手同我瀉返落去29100

關蛇有冇入貨過夜

聽日牛開市先

咁要你出手

美期三月一就差少少 唔多似
港女就似足十

去到310阻力
lp 700 420

入咗40000股7300

竟然開淡

LM

睇死佢黎緊會補裂口

槓桿會唔會太低？

所以睇圖係31100到頂?

跟下先

put 2318會唔會值搏d

新手入市, 買左一手5號仔

會
不過拎嚟擺

冇絕對嘅，我搏佢係啫

2318都應該炒完

關巴 今朝高位未走call 聽日彈埋轉put點睇？
期結我估會夾上31000

再夾唔出奇㗎
睇埋東雲西打南麵北貓中cfu點睇先

睇燈

why

一唱一面都唔知點
BTW今日藍燈籠升

一人唱一面都唔知點
BTW今日藍燈籠升

上落市冇乜方向當然睇燈
同船我都會反思一下唔想格硬嚟

好事。對我嚟講

要坐好耐？

關sir 點睇8448 好糾結

唔識呢啲

新股妖股唔識

關巴可唔可以講下點睇超短期trend (1, 3, 5分鐘)
試過用macd rsi 加 KDJ嚟睇轉勢但係好似唔夠敏感

想試下超短期牛熊 唔HOLD超過半個鐘

關sir \|/

用macd rsi kdj 呢啲滯後指標炒超短線死十次都唔夠

點解可以咁勁

我成日睇錯，但一定唔會死坐
之前入哂700 939 27喺星期四覺得唔對路就走咗

關巴有冇咩投資書係值得深入去睇

關sir睇幾多，昨日入咗熊證做對衝（戶口無期指交易許可）

諗緊咩位平好

William O' neil:
睇圖買入How to make money in stock
睇圖沽空How to make money selling stock short
歐陽一心啲期權書
option jack寫嘅投機心理書: 盤房爆炒30年

首先唔好升穿黃線過咗今日先..

講多啲
daytrade叻嘅人都會睇日線週線燭去搵大位
一掂到呢啲位一分鐘可以上落一二百點

穿升軌？

3月托住來沽 4月就直接暴瀉

1211 幾錢可以搏反彈？

yes, 一年大trend

現價。多謝你提我

大陰燭喎 唔等多日？

理據
大穿bb底
穿2月底有後抽
12月底支持

62.9 x3000股1211搏聽日反彈

唔收市先入？ 似想跌多幾百點喎

唔long call?
你買正股搞到我都心郁
收市平晒d 2318 同 27 put
轉 all in 1211 long call 65 好無

好勇，呢隻野太大波幅唔敢博

如果今晚美股跌多300
呢隻聽日應該繼續插
但我覺得今晚美股都係插水

跟一千股

搏反彈iv會縮
sp好過lc

睇到個pattern 就知好大鑊

1211我淨係搏後抽，之後會跌。勿長揸

62.3 了
好彩未入

排左62.2

岩岩62.6入左
多謝大師

388 係291有貨，係咪應該忍痛走左先

175 係咪仲未入得？

lp 27 67.5

現價係11月頂2月底大位
一穿就屙茄

我覺得未夠值搏率
我覺得咋

我會等佢跌返去到之前橫行區17-18有支持，就算坐都唔怕

走晒lp 27
all in 左 1211 long call

7300

數錢中

me think sp better

i never play sp驚輸破產
你睇彈到幾錢 我long call 65 ja
想睇70 但係呢d 博少少就算

呢個時勢入呢隻真係好安心 當聽日轉勢做牛市 比盡佢升到38000 個陣再溝最後都係要股災結局 最後一定低過30000點 到時等數錢

聽朝無論如何都會走㗎喇
希望bb底

係，但長線唔太貼市
炒下波幅算

關sir 睇圖聽日會跌多幾多點

唔知跌唔跌到17,18

7300關蛇諗住跌到幾多走

如果hsi穿大trend會後抽
會避一避

即係29600

唔係好敢同你講嘢

差唔多

y ar

我對神有幾分敬畏唔敢亂講

……

bb 底 都成68

最少去返上次低位20，短線都幾差下

多謝你提我

其實我唔敢入
聽日先多謝啦
你唔入我都應該唔會入
應該仲成手put
一個留言真係影響好大

如果睇會跌500點
然後同云神講睇跌500點
萬一云神又跟睇跌500點
結果就係俾人夾500點

exactly等我settle哂啲倉先

上星期入咗7300
但係港女真係會跌到去我講嘅28135

應該唔會一下子嘅

上兩個月剛剛開始玩股票個陣 都同自己講 我都玩股應該就快股災架喇 真係正向住呢句廢up既方向進發

恒指係咪穿左條上升軌
我有無睇錯

Btw多謝關巴 果日問完你之後就入咗7300

慢慢收集淡倉

而家入7300 ok? 關巴

依家1093入唔入得過

想穩陣就彈先入
唔係可能要坐

上證老美700穿咗大trend
港女一定跟

關Sir，隻金沙點睇？

呢個勁啲
呢個成日懶醒扮未來人嘅未來撚啊廢一月尾話全職炒股
二月頭恆指大跌4000點

就㗎喇

跌定先勿急

雖然未穿uptrend
但呢兩支燭非常樣衰

跌穿支持

Ok thx

老美破左三角好撚大獲

cls

琴日見車股落咁多忍唔到手，入左1728，睇到晴巴fb 唔推介玩車股，有無咩特別原因，唔該

1211 競價咁樣

點搞呀隻1211

神係咪入左

個市真係好弱 之前拉升恆指果啲藍籌都插水

周生生116點睇 想allin

入唔入市好？

sorry1211累咗你哋
未走

琴日daytrade賺少少走左 唔敢過夜

關sir點算呀

如果再穩陣啲應該加埋lp hedge1211

入咗7300 恆指等收皮吧

總會彈下既

唔想揸過復活節

市弱到

依家入博後抽返阻力線63（前支持線）諗得過？

頭先5x 蚊 嚇到屎都瀨出黎
而家串頭破腳 放完假
應該有得彈上65
唉 但唔想揸住過幾日
睇埋今晚美股 驚無覺好瞓

ps 成手call

sorry累咗u
今日走唔走我會講

我唔會走
除非上返64

似上緊 ？！

升到咁都去唔返開市貨

想問點睇1038

20蚊支持位唔可以失，中線來講幾強勢

$20 ？

下星期跌再加
彈就走

跌穿$20就要考慮減持喇

唔係講緊石藥咩？

trend唔太識睇
月供is good

長建

Thanks 有一手 係度 仲有幾注 諗緊點處理

關Sir, 我16.2$入左2007,是咪應該走左先

我揀左好耐 都諗都到put 邊隻好
好難揀 想揀隻業績差put 但個價又殘晒

想問點睇639

明天入7300 ok? 關巴

沽佢老美

可睇20d sma

me hv27lp

我已有廿萬蚊貨底 @5.25

唔識

齊齊賺

sp 1211 60.0 ×5

平保熊

早知跟關巴

止賺003 sc

大家點睇6869 利申：有貨

有一手貨 閒錢放到出年

三枝大陰燭 巴打咁有信心 ?

咁都唔彈係違反物理生物化學原理

已經離bb底九丈遠

好感動 上返60

有冇勇者 入左比亞迪

利申 58溝貨 信會反彈

6手 62.9
今朝加碼sp 5手 60.0

個市爆升
隻野仲係紅色

今日支燭終於靚仔

托賴個市唔係暴瀉 唔係應該繼續向下先

炒得好有規律

今日個市 唔跟老美

抱歉，關巴，新手問題，sp是不是代表short put？如果入了正股做short put是不是對沖的意思？謝謝

關sir點樣解讀今日回升？

明顯係你同麵哥救世界

關sir點睇2186？

入咗正股就係long put，short put係接貨（唔知有無理解錯）

依家 我睇緊 1093 2319 同 694

你地有咩睇法 分享下

聽朝我點都走

咁急

19號美股跌400點
我個時成手put 諗住開市實跌500up
點知同今日一撚樣低開一百幾十點
收市都係倒升一百點左右
個局根本一撚樣
聽日如果高開 就同港股21號一樣
升到十點鐘就收皮 直插無水花
希望我睇錯啦

聽朝all in put

正確d 應該係下午1點收皮

乜圖都假既，雲兄你點睇

全世界都等緊你地三燈救世

雲兄你快d買熊

sp係short put
short put睇跌唔穿/跌有限/波幅減/反彈慢升
唔係對沖
係高風險投機

希望係，聽日大陽燭我就有得數錢

今日真係好撚西
到底係因為琴晚美股暴力由跌穿2月3月底拉返上黎 所以唔睇太淡既關係 定係想引牛聽日高開又沽到落地核
真係日日新鮮獲獲甘 dllm大戶快撚d爆邊唔得既？！

短期(呢個星期)水位少
好快會調整
我覺得咋

原因係日週月Bollinger band

有啲超買可以會爆多棍
但我就唔會搏
想玩唔好咁大注
守住3月中個頂做止蝕

呢種玩法冇寫喺rule道
驚累街坊

2319可否加注？

啱啱破頂會後抽
會有靚啲嘅位加

穿咗11月底
呢隻嘢妹下妹下咁

downtrend
但會彈

晴巴exclusively玩uptrend股
我有時見1211 700呢啲會搏下反彈
uptrend股低風險啲
搏反彈係快錢但高風險

明白，唔該你

關巴點睇354同494

巴打 點睇914？

仲揸緊7300

354唔好跌穿3月中頂
494會彈上上面裂口阻力

破一月頂is good

yes

巴打點睇2382 咩位入得過

冇乜idea

今日落到138有啲心郁 但又驚星期五侵侵岀招燒到佢

130有支持博反彈?

三月頭支大陽燭底都有支持嘅

覺得橫行區支持大啲

係嘅，我都唔太sure
市況就可能聽日一支大陽燭破頂
聽日先算

跌穿哂支持
暫未轉勢
下次記得預先plan定止蝕先好入市

關sir點睇2001 跌得好甘

唔識睇

1093
唔跌穿20個支持就SH

1211 我蝕住走晒
換晒27 , 914long put

sorry累咗u
我睇埋下晝先

可以睇20d sma玩

睇3月中個1頂去玩

點解同樣用20，2
Aastock bb底係61.9 富途係60.9 ？

富途唔count除淨
比較可信

散水feel

u ng ho say u in jor r...

或咁講。有少少機會會終極一升
但唔值搏

1177係咪都應該止賺左先

可以選擇減持。唔使一次過止賺

得三手貨

中晒尋日講既野 而家直插無水花

你想過夜？
個市free fall 呢隻都唔會彈得起
我覺得

61.1走一半1211正股
走哂1211 sp

暫時平手

密切留意 thx

見上破BB頂，有機會三連陽，但有啲博

走哂

聽日27爆升就加sc
倒水就幫lp數錢

2186仲追唔追得過？

散水feel
背離week bb top太多

聽日休市 不過 27lp 我都有

3320 同 2005 點睇

再加27lp 67.5

前後4張

關愛座話我老屈範國威 見公安 ， 關愛狗 又要叫人 唔好投范國威， 但係又幫佢講好說話

跟住我貼返篇新聞 證明我冇老屈範國威

關愛座呢條五毛狗 老屈唔到 我係五毛之後就喺度講悔氣說話

關愛座到今時今日都解釋唔到點解我係五毛

中資股淘寶大股東奶共狗 五毛 關愛座

我50張

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

解釋唔到點解我係五毛

但係我就解釋到點解你係五毛 同埋你淨係識轉移話題

中資股淘寶大股東五毛關愛座

你繼續
你每一個post
我貼一次你個起底post

有人嬲嬲豬 ， 解釋唔到點解我係五毛 然後就淨係喺度貼起底link

好驚呀 ， 你咪貼囉

睇燭同bb似水尾

關愛座同bb 好似五毛

中資股淘寶大股東 中共總書記 關愛狗

夠薑你繼續

我好夠薑㗎 梗係會繼續啦

關蛇真係得閒

btw 清左倉啦

再買都係熊為主，不過呢就覺得有 d 貴

佢梗係得閒啦， 唔使返工 喺屋企攞綜援

sorry講錯 ， 係 保皇黨出糧畀佢先啱

睇你玩得幾耐

你到而家都解釋唔到點解我係五毛

放心, 慢慢同你玩

得兩手2005 應否放一手食左啲先 定係放下風箏好
我成日不斷推高止蝕價 不止賺 有時一棍打返落黎仲嘔突 好難玩

on撚鳩
正評自己每一個comment
負評我個post同我每一個comment
小學雞真係小學雞

試下分段減持

你咪又係喺我個post 偷偷留下負評

中資股 淘寶果神關愛座教人買中資股

我就唔會再應你
即管洗

大家得閒都可以檢舉條五毛

285撈唔撈得過
睇圖好似低處未算低

想問下收市前入沽, 風險大唔大, 睇個勢仲要繼續向下行, 想拎返我失去既野呀

醫藥股炒完未。。。

你唔理我我都唔會理你

關愛9開始知驚 , 你咪舉報囉反正我冇違規

睇圖而家係一直試緊十一月尾個橫行區 一跌穿就直落281

大戶

用唔同時段的圖來判斷減持

幾萬蚊姐
前排輸好多

無正股唔敢落put

14.8都穿埋 285可以唔駛睇了

用下你個豬腦諗嘢啦 你老母就五毛 佢條臭閪 解釋唔到點解我係五毛

1211都跌咗三日都唔係好彈
要轉身快
高風險

睇你沽乜
做咩操作都要保持理性計好值搏率先

有啲散水feel

700

屌你老母啦中資股關愛狗

入左騰訊沽, 好彩之後無耐就穿左400, 唔知後日會點, 但係真係賭大細, 無諗過值搏率

我覺得中線幾強勢，跌市都唔多跌，遲下升市有機會帶領大市

帶乜鬼
都唔係成份股

你今次fat fat 啦
可以沽到下年
第一步一齊賺返個本先

後日跌的話, 會唔會多人想低價入700? 後日入沽博得過?

我記得1093係國指成份股
其他就無乜留意

沽得就斷月計啦
仲以日計咩

等緊340-360入返

點解唔沽大細期

咁你要抖陣

係，我會避下
等個市跌完先諗

中資股大股東淘寶打手

想撈返966博短彈

忍下手啦

呢排玩動物蝕左好多, 冇本玩期指住, 戒動物, 回一回血先

有得買期點都買期好過動物，動物莊家成日開閪價

夜期插到292 上返而家299
似唔似做個雙底？

唔太似

即係點？

穿左趨勢底

穿長期uptrend
轉弱

新手學嘢一問 最近嗰兩次反彈算唔算雙頂？

700 389果時買左
宜家穿400係咪走左先好啲
下個支持位好似 360?

我好少理呢啲學名
總之就係穿咗支持啦

700就大鑊喇
黃線係重要支持

望美股聽晚都生生性性 話曬今晚都破腳穿頭 後日700反彈開返個最後逃生門

qq adr 412 +3.86%

雖然斷咗uptrend
咁有冇機會轉行區間？

關巴反彈會唔會加沽

如果一個裂口升一千點up 係咪可以當冇事發生

聽日準備gap up返上去
算唔算假突破？

700成交量仲係度,唔驚啦
企鵝都驚, 你間公司執佢都未執啦

尋晚美股大升
係睇中左大陸香港唔開市
今晚再大插 變相佢地有逃生門
而支那港女無

ps 9up

今日休市

會㗎，之前行緊㗎喇

27gap up會搵位加sc

未必
都要睇咩燭收市
同埋可能性唔大

紅日
同埋要gap好多先上得返

唔執唔代表唔跌得

唔加恆？

難玩

關Sir 做野唔洗你教

Why

入市前要plan定止蝕

如果下星期914 3323再爆升就sc
週線開始deviate bb得太緊要

3323波幅大好野黎
不過比我會襯彈高加put恆

恆已有7300

我分注吸緊 記得好你似一野入40000

700急跌之後彈上嗰幾日太吸引...

1415如果彈返上5日平均線應該有得玩下

入正股可以嗎 ？

各位ching 27號仲入唔入得過

914 中左伏
無諗過bb 頂大陰燭 第二日可以爆升破頂

我就係咁睇
陰燭但食得前陽燭一半咋WO
而且之前破頂
只係啱啱去返前區間頂多數有支持...

sc淡倉嚟

剛穿二月底

27lp我都坐緊

700張圖都爛埋
27張圖真係最易睇

我搏緊27好似700咁崩盤

914今個月枝大陽燭好快收皮
我希望

希望一係升到盡
唔好微跌陰升

可唔可以講下點解咁睇

上證700同恆指都跌穿一年大trend
搏27四月會跟

我都好奇隻27點解企得住咁耐

27次次上完就會落一落前橫行區/頂就再上
咁靚幅圖真係唔會put佢

樓主揸緊7300？

拓高後沽
收市應該收水

買熊時機

好可惜我戒左牛熊

中

止賺7300先

now止賺了

D藥業股痴咗線，不了

高j 左1177

睇啱咗2186，不過都係佢落返D先

2186 痴咗線

走27lp

走了

關sir 點睇1011

內需同藥股 極抗跌

炒股炒龍頭好J啲

長線擺 又有無得諗呢? 因為呢排都應該唔會炒股住 想擺擺先

長短線都要止蝕..呢啲唔建議買完擺喺道由佢

我重加咗注

緊係啦 多謝關sir!

3323有望爆多一大棍俾我開sc

今日uncertain
驚大trend又keep得返

等我繼續揸揸先

175 係咪要開車了

利申 比亞迪 58都有貨

上返30900就止咗佢算

係，反彈中

想高j

忍痛將昨日加注，連埋之前個啲淡倉斬咗佢

平保可入？

點睇6881

入啦 今個星期上90

認真 內劵嚟講 6881 6837真係好廢

6030 1788 仲好

炒好醫生？

巴打點睇486

1478好勁

止晒淡倉

好彩尋日淡倉平哂

我今朝都平哂7300 忙到死 空倉緊

入咗10000股上證etf 2822

已升

有冇人留意1888

入唔切

大成交大陽燭

關巴點睇1257?

應該會回下掛

6030 388強勢啲
6881跌有限但唔知妹到幾時

搏反彈最好揀強股例如27 700

2382又點睇？

大阻力

幾好

唔係好識睇
11月個頂要守住

Sc 883 12.0

唔識睇油價，唔敢掂呢隻野，當年係呢隻野身上輸過唔少

望左宏利945好耐，想問點解會瀨屎瀨咁耐 隻隻保險都高價係佢先低位

偷步入咗7300
似反彈完咁

1888點睇

呢隻唔貼市

still many bear at 313

跌穿半年橫行區。11.8阻力

關巴覺得會屠熊先

關蛇有一萬股2822

2822同恆指無直接關係

內銀內險wor

止賺sc 883 12.0

坐緊啦

望落個市應該會橫行一輪，等下個禮拜突破

阿爺好令人失望

A股條20天線

關sir而家點睇恆指

關蛇睇咩位會止

望落A股似受制前頂，港股就好淡爭持咁

沽佢老味

27 點睇
穿左bb 底
我d 67.5 put 平唔平好？
仲有無得落

穿BB底，可以等升返穿BB底平？
之前700都係BB底收咗幾日

重要IV抽高緊

個勢似有得落
無理由咁快平
比人夾左咁多日

唉2822柒咗

之前27lp又係柒咗
輕倉長揸好過重倉坐唔懲

諗緊

支那愈跌愈有

15走咗

2822trade得好柒

Lp 3323 8.5 ×4

今日支大陰燭，睇來短期跌勢重現，加埋上證又想試前底咁

關sir點睇178

關sir 點睇1313

939到底守唔守到7.9左右嘅支持位呢
幾次都穿唔到，依家蟹緊貨想溝

關巴點睇美股teala
個下跌通道好似畫唔到出黎咁

關sir從來唔長揸？ 呢隻忍痛幾日有機會升返喎

點睇939

Sc 五月 883 12.0

已穿頸線難救

我都唔係好識睇

三角牙縫位尖尖

rising wedge pattern
同volume背馳
音樂椅

唔好跌穿3月頂

油價破阻力線，關sir咁勇

關sir點睇1093，好無走

新手唔知咩意思 求指教

關巴 點睇700

三角待變pattern

破底唔奇

之前提過20 sma係升軌
而家穿了

關sir點睇236金蝶
會唔會造多個浪，今朝走唔切

呢啲股都係睇700頭
你睇3888

睇下五月整多支陽燭嘅機會係幾多

今朝後抽無走到，後悔

今次gg了

關sir我好想喊

關sir幾時再入市

關sir 1177點睇
跌穿左個上升通道？

屌其實你係假膠想入黎撚鳩關蛇定點

大師
大師你都信嗰啲野？

雲哥係咪仲牛緊 打左未

大陸暴力救市 未打聽朝都有機會輸小小走嘅 打左就88

打左啦 屍都冇埋啊……

牛3到了

雲哥請受我一拜，出名到無人唔識

你喊啦

係

=.=

你期你搶哂big c啲fo

我重想喊呀

關巴 2382 $155有貨 應該走？

應該會跌穿uptrend

strong hold la

2382呢隻高增長，你唔驚可以坐下，我都有，未驚過

諗緊好無走，依家走就平手

1888 係咪玩完了

係咪畫緊三角就出方向？

12蚊半年橫行區底大阻力封印咗

係，而qq已經出咗向下嘅方向
所以唔太睇好個市

(a)授 予 董 事 發 行 授 權，行 使 本 公 司 權 力 以 配 發、發 行 及 以 其 他 方 式 處 置
最 多 達 於 該 決 議 案 獲 通 過 當 日 已 發 行 股 份 數 目20%之 額 外 股 份；

(b) 授 予 董 事 購 回 授 權，使 彼 等 可 購 回 最 多 達 於 該 決 議 案 獲 通 過 當 日 已 發
行 股 份 數 目10%的 股 份；及

(c) 藉 加 入 根 據 購 回 授 權 購 回 之 額 外 股 份 數 目，增 加 根 據 發 行 授 權 將 予 配
發 及 發 行 之 股 份 數 目。

關巴就咁睇代表會有咩影響 一出HKTVMALL就趺，明明年報幾靚仔

HKTVMALL2017年年報

發行及購回股份之一般授權及重選退任董事及股東周年大會通告

關蛇 939
7.81入左
想8.3放
會否太樂觀？

仲會唔會搵位買7300

玩命加五月883sc

可惜我買唔到期權，唔係都跟下做spread

6823 0008 揀一隻 關巴點睇？

咁睇唔開

收息野 好伏架咩

我唔會考慮姐
香港電訊行業普遍都係做爛市咁做，盈利情況可想而知會唔太理想，諗住收息都有好多其他選擇

我都明呢樣野 愈頂愈爛 但6厘幾喎 邊度搵
唔係買992掛

992呢間真係不了
我會搵獨市加公用事業，雖然息率少啲但勝在更穩定

2018個價好似幾吸引，關巴點睇？

你點樣去判斷佢為之吸引？

2382 better

上季度盈利增長30%，股價一年增長30%左右，比起其他增長股好似幾吸引

未走出三角唔肯定

已經好多淡倉

剛破2月底。。

已有3323lp
883 sc

咁都係忍忍手，跌到100左右再睇下點

883見頂

應該會先後抽

想貪玩開sp

淡友坐穩

最尾都係入咗博反彈
目標大約10天線

關sir點睇富途個碎股單，用黎買700 2318 當月供好唔好

搞乜 馬sir 唔係睇跌咩

月供唔係睇短期

咁真係長期睇好

Trump blasts OPEC, says cartel is keeping oil prices 'artificially very high' and that 'will not be accepted

侵仔講完油價即跌

一陣好似763 咁停牌就仇都無得報

Lp 1張5月27 67.5

成日見你put 27

對上一次衰咗

關sir等突破？

27lp到價

睇個款向下突破機會大咁
睇週線圖，時間應該係下個禮拜，期指結算期後

已經掂緊底部

得1張
長擺

成手科技股都唔知點算
早知唔好手多多撈底

收市前30秒加咗微量939lp7.75

27put 67.5 我係67.2平左今日
可以roll 倉
4月陰燭 低成交
下個月可以下望60

近排設備股都無乜運行，我手上2382 2018

2018見到都心傷

939係咪突破左 求指教

好似冇咩成交 ？

向上破緊 唔知企唔企得穩

係，今日上升動力大增，如果企穩三日再升穿前高位31000左右就重倉

應該今日開始彈

hope so..

係嘅

關巴仲係睇淡

883 sc keep
大市冇意見

939 lp預變粉

關巴點睇743

高位超大陽燭超大成交通常係散水之兆

關巴請問點睇762

2018彈極都彈唔起

恆指三角向下突破咪等仆街

又真係好弱
人地2382低位彈左18%

1038係咪短期底已見

又去返三角底

呢兩日跌返晒

好多假突破

呢次好似想真突破咁

真向下突破

之後兩日抽唔返上來，可以沽定期指定28100